做地盤係咪會特別性慾強？

成日睇post講地盤佬開工會撩女工，收工會叫雞，我都不以為意，但發覺呢年男朋友做左地盤之後成日都想扑野，一星期砌我幾晚。
其實做地盤係咪會特別性慾旺盛？係純粹發洩定想展現雄風

係

發洩

點解我男朋友好似無乜特別强咁既

btw 女仔做地盤呢咁

成日講叫雞點會唔強

TB

請善用起底功能

工程絲 intern落個site 冇乜特別

之前以為流流地 但呢排confirmed

HEHE

點解啊 真絲

你就好啦，我都想比人砌

砌得爽唔爽

奧運運動員仲勁

爽啊 咩花式都玩齊